有無人用耀才玩期權?

佢個交易程式, 完全無提供個股的引伸波幅數字
用佢玩期權, 只可以由保齡球通道的寛度, 粗略估計引伸波幅大小
想問, 有無其他地方有提供引伸波幅數字?

Sp trader上面有0 1 2

輝立一通都係
耀才唔係有得用sp trader咩？

全部都係得一條橫線, 點玩

我有喎, 係海X個度做